# Interface: Settings

Секция settings в параметрах подключения. Это либо первый аргумент конструктора Shuttle либо секция 'mq.settings' в конфигурационном файле. 

[comment]: <> (prefetchCount?: number;)

[comment]: <> (reactionName?: string;)

## Параметры

### Property: timeout

Количество миллисекунд, в течении которых клиент будет ожидать ответа.
А так-же время жизни сообщения вызывающего соответствующую процедуру.

Данный параметр применяется для всех экшенов где не он не указан.
